國泰今日又炒左兩個人

又係因為facebook

利申：我而家幫阿妹鏟緊facebook d 相